有冇DSE雞要練習

話說執屋發現有啲數學練習買左番黎冇用過
係joint-us 既mathematics compulsory part
有英文同中文版
有意既留個tg 夾下地點同時間
唔收錢 所以時間地點盡量就我

# metoo

19dse